(會計撚）qp 放榜討論

Final exam就放榜
推番上來睇慘況

是咪收到Hkicpa 個封 June diet email 姐係表示肥左？

黎嘉恩都要考qp

唔係

D 弱雞試
入去第一年都考完
都唔明點解某間 second tier 有 senior 可以考五六年都考唔完

開 post 係幫d s1 grade 開定

唉，已經係retake

希望pass

都係果句
考完但無big4 exp又有咩意思

留名
第一份考QP D
好撚驚

唔好唉 今次會pass的

開始緊張

巴打依家做邊行

今年final yr，想報6月 a 卷，留名

係就報兩科啦
early bird報一科最後咪又無early到
咁報黎做乜

其實報 early bird 真是搵老襯
Big4就蝕假蝕考試 package
Non big4 就迫你上賊船走唔到

早六個月Q pay到

集氣齊pass
利申：A C

In house accounting
有掂到subgroup consol
叫做好過其他人少少
但人工好低而且好似啲人覺得你唔係big4出黎就唔俾機會你

網都死埋

如果經驗夠僱主用, 哪怕你2nd tier, 都可以賺到下錢, 好似波波噤

不過完全無audit 底, 分析能力係少一大截

between, 祝各位巴絲早日脫離qp 同柯鐵地獄

final 1 take pass

fail

炒左

男友已pass😍😍

有冇link

之前揸住4科好似冇人要咁
依家q左都幾徬徨

local 4年未轉出去

今次好次幾多人 pass

通常幾點知道成績

Pass

Audit 本身有幾高分析能力？
睇你個口吻
好似 以前做 intern 見到個d 水人落踏的local firm 老板咁

朝早七點
Btw
今年final exam 好多人合格
距離四萬名香港註冊會計師的目標又邁進一大步
可喜可賀

23 號放 individual module
睇下 module b 又有幾多人 fail

Passing rate?

有無人補過Core ge FE? 教得好唔好？

正
前題係你要努力溫
因為佢會俾好多extra material你去溫

水記下個 season 好似有佢

上個season 已經有，不過三班入面得一班

仲有個幾鐘
睇下幾多人睇完結果會舜間變柒頭

pass 左QP 洗唔洗experience 去license ?

已出result
pass左AC
下次考FE

點解今次 module c 同d 咁淺都有人 fail？

我就係炒C既例子

有冇人記得passing rate去邊到check?

Passed

邊到有passing rate睇

md fail
預左

MB 考第三次終於pass

狂溫pastpaper點知中撚哂伏

Local 定 big4?

ma fail

*2

又要考過D

全部抄pastpaper 答案pass左

25% passing rate

我屌你老母

AD pass晒

邊度睇passing rate? Search 唔到嘅

Md failed

learning centre noticeboard

巴打有咩秘訣

其實我都以為自己實炒MD
真心唔知做乜會pass左

MA今次呢份有d好彩
我本來溫緊MD 跟住預番一日去溫多次MA驚唔記得d野
求奇抽左d pastpaper出黎做 跟住屌那星 果份野出既consol題目99%相似
我又咁o岩做過晒 所以先pass到

CD 兩科pass 晒

有無人知Mb core 教得好唔好？

Mc 59%

巴打交流下

諗緊報唔報core

Final Examination
43%
Module A (Financial Reporting)
39%
Module B (Corporate Financing)
42%
Module C (Business Assurance)
59%
Module D (Taxation)
25%

請教一下各位前輩
考 hkiaat 個八張 paper 有冇用?

無神神入左去做 audit
仲無神神升左職
但我唔係讀 audit

HKIAAT 唔係低級過QP咩

一世做死commercial其實係咪應該慳返唔考??

低過
但我想讀下入門先
最終目標我都唔係攞牌
只係殺到埋黎我點都要識返 d audit 野

MD Fail 左:

其實邊做邊學好似好過用考試嚟學

QP D pass

我無神神做左 supervisor 個位
我老闆 (auditor) 話叫我遲下睇住d 人做
做完我睇左先比佢
簡單黎講即係叫我把關
但我只係做左一年 audit report
雖然都幾熟手
所以而家諗緊要進修下

同埋佢想佢有時行開行埋或者去旅行個陣我答下d 客問題
你話死唔死

巴打間cpa firm 有幾大？

幾丁友 做 sme
黎緊會擴張

識人好過識字

師兄咁我而家點進修好
一定個個新入職分分鐘有埋排我咪屙吉

可以咁講佢 potientially 佢係我貴人
如果堅搵到錢又可以做埋 management就一流
唉頂
自己想發展個行又遇唔到

推

我依家都搵緊CPA FIRM 做

你有牌? 定未考

想補FE 各位巴打知唔知邊間好啲

唔係話put你冷水
Local firm擴張完都係local firm 可以搵到咩錢

貪佢夠自由
我可以搞其他野

咁去做aco好過

早半年q paid都幾和味架
想放假就唔好入Big 4

考到先得架 巴打

無...
做多一兩年拎經營轉行

巴打你地今次考兩科？
兩科點分時間温

報左MA, 差佢就可以打大佬

以前報考兩科， 但其實主力都係溫其中一科
所以另外個一科一定係肥

利申： 公司冇study leave

巴打cpa firm ?

Commerical

Cpa firm 都無時間温

你今次報邊兩科？